當年入到滙豐MT串柒柒的女同學啱啱 WhatsApp 約我食飯，應該點做 ？

當年佢仲係 BBA 女神眼角勁高，估唔到毒撚都有俾人約食飯的一天

但你個女神闊過紅隧啦啵
以前日日又塞過紅隧

可能叫你買保險

9x9 sell 嘢...
都係嗰句, 美女廚房啦

問下依家pussy值幾錢

咪又係買基金，買保險…
不過我連約都被約過

無是咁的零分

人哋搵咗咁多年錢，而家初嚐低潮
當然要搵返啲咁多年都搵唔到錢嘅毒撚，平衡自己個心境

All in 佢想sell你買嘢

所以要搵返高潮

同你類似經驗
利申 ：非毒

毒撚做IT9 FG就50k+ 啦

帶定錢出去買保險啦
（記得問有冇床單）